新年第一日就射左波

覺得自己好勇武
抗爭最前線

垃撚圾

你飛未啊sis

下即係點=.=

即係佢打完晚通宵麻雀
之後就垃撚圾咁射咗波

今日紅日，射咩波紅日都要返工

樓主做掃地嘅
紅日唔洗掃地？

出左未先

依個時勢夠膽射波

勇武絲

有啫絲

早丫，ais